У полей может быть время жизни (_time to leave - `ttl`_), которое мы можем задать.

По умолчанию у всех полей значение `-1`, что значит компоненты будут жить до завершения процесса БД (помним, что при перезагрузке вся БД стирается).

# Специальные значения
У команды `TTL` есть три значения:
* **Любое натуральное число** - это количество секунд после которого значение поля станет `nil`
* **-1** - значение в поле будет храниться вечно (до перезапуска)
* **-2** - значение поля стёрто. Срок жизни истек.

# Команды
* `ttl` (от англ. TTL - Time To Live) - показывает время жизни переменной
* `expire` - устанавливает время жизни для созданного поля
* `setex` - устанавливает время жизни для нового поля
	```bash
	setex имя_поля секунды_жизни значение
	```
	
	